點解連登個個都買牛熊但唔買期指？

係咪收左發行商錢

牛熊由0930 trade到1600
期指可以 1715繼續trade到0300
又唔洗比發行商食價

除左搏下近牛熊之外, 真係諗唔到牛熊仲有咩好處
尤其係價內牛熊

窮西

按金全免？

Hl我開一張收我190000保證金

玩撚

連登個個一黎就all in 牛熊
平均月入5萬 邊有窮人

細期 1.2萬有找

岩

班人講到咁大其實係用500蚊入近牛熊

期貨可以輸好多

想知邊張期收你190000
btw 細期咪平lor

牛熊都可以輸好多姐, 睇唔到有人輸左96%咩

唔排除呢度好多人當賭一場波姐

依家近牛熊死Q曬

今日遠牛明日近牛

我地賭波咁賭

呢個係大期

冇錢咪玩細lor

國指仲平

贏左未？

我呢個咪細國指

起我底

牛熊最多個本 期貨早排裂口千七點

擺少D錢落户口

自己set好止蝕價, 臨收市前 consider 應該渣過夜定day trade , 呢個根本唔係問題

同埋保證金就係驚你輸太多, 有咩事都可以幫你平左佢

上面嘅回覆咩料

買10手10000:1 =$10/1點！係唔係等於一張細期，但唔使按金，邊牛10手$1000有交易

正常13萬內

所以咪話除左近牛熊

但係近牛熊唔係成日有

而且你仲要考慮成交量(流通程度

未玩過牛熊. 但有埋夜期真係唔洗訓

咁講, 如果你買左牛過夜, 見到夜低水幾百點
你咪又係驚到訓唔到

揸GTR我駛輸
你揸GTR死左啦
GTR=期指

其實牛熊咪又係發行商買/沽期指整出黎嘅產品

最多TOTAL LOSS
同輸到你仆街補倉既分別

牛熊係傻仔散戶買

真正識炒一係期指，一係沽空，一係期權。

尤其識炒期權根本唔會買牛熊

如果唔係近牛熊嘅話
計你買10萬股, 0.03 x 10萬 = 3k
輸就輸3k

當你極牛熊, 10萬股都要輸1k

細期嘅話, 輸100點先輸到1k

咁如果你只係買1-3萬股嘅話, 你買7200/7500好過啦

如果極近既牛熊對比期指
佢槓桿倍數大好多

另外期指過夜太危險
特別一D紀律性較差既人
輸得大獲好多

期會斬倉

其實期權 LP，LC 最好

買賣手續費點計

有咩APP 可以買期指

你買外圍?

小型國企指數期貨合約

咁樣明未

LP LC 不如買正股, 賺又賺得少過人, 有有時間限制, 你又會輸時間值

不過你賭間公司業績又唔同講法(業績前買)

有冇ching可以教下小弟期指期權點玩
上網睇咩long call short call long put short put都唔知咩嚟頭都暈

唔好玩

港交所 : 請向你的證券商查詢

一張期港交所收 $2.1-$10.5 不等
視乎係恒生指數定係國企 大期定細期

你期指唔夠margin咪又係俾人斬
一樣

Limited upside 跌就最多跌到零
所有野都好fair

唔好玩期指牛熊，買7200，7500最好

視乎個人風險承受能力同投資取向姐

btw 7500 10蚊接貨果d 依家心情點

你唔比星期一跌返一千點架咩

期貨個本要好大
又要補倉

細期好細

都話細國期1.2萬....

唔洗保証金?
捱價唔洗補倉?
期貨冇本係玩命
牛熊輸左頂多打耙

覆到唔想再覆

細期都話玩唔起

公平過牛熊，1點就1點

期貨唔會食價
裂口只要戶口夠多錢都捱到
7200/7500又好 牛熊又好
都有蝕價/流動性風險
樓豬應該係想講呢樣野
利申：以上產品都冇買過乜都唔識

fatfat 用邊間broker

咁牛牛一買一賣幾錢手續費

因為槓桿低囉 唔爽皮 大細期太無癮 要玩就早市牛熊 夜晚玩夜期

10蚊一張

牛牛

媽咪麵去左邊

牛熊有自動止蝕 就係咁簡單 輸極都係個本

唔識唔好玩
識玩既都唔會教你
期權零和遊戲
成班大戶喺度玩
你冇可能贏的

所有嘢輸極都係個本
除非借錢

輸晒個本都叫止蝕

唔識唔好玩係真的, 學左先好去玩, 如果唔係, 馬會求其買格好過

但係期權可以成為一個對衝風險工具

Long Put 可以用黎做保險

咁買入正股之後都可以用Short Call止賺, 袋權金+正股差價

保守嘅話做Long Call 都可以叫保險, 輸就輸權金

咩尤其價內牛熊，乜牛熊有價外咩？

打靶咪價外

意思即係好貴嘅牛熊lor
我就真係唔掂過貴到pk, 遠離回收價嘅牛熊
買果d不如買期

買錯咪又係輸

成個post真係唔知乜料 一黎就話期貨要補倉
借孖展輸左都要補啦

冇錯係高風險 牛熊唔高咩

好處係做到槓桿大 本細 風險高到痴線 炒期做唔到 大期一張計佢十二萬
今日近熊計 有200點就打把 55662 溢價到痴線
但12萬都買到 200手有突 即係大概200蚊點 =4張大期
佢可以係你4倍利潤 但星期一開市升多200佢都仆街
唔好以為炒期會優勝左 兩樣野黎根本
只不過係期指要再開多個戶口 味個個新手都玩牛熊囉 唔洗煩有number 就買到麻
涉及到保證金又唔識計

Trade 時間多唔一定好 大把人低b操作 你估俾你24小時又點 發到達唔洗玩呢d

的確係可以做到好大槓桿, 呢樣駁唔到

牛熊最多輸本
期指會比人斬倉

屌 覆左好多次 斬倉唔係所有錢冇曬,
係當你輸太多又唔補margin嘅時候強制幫你止蝕

btw 幾錢入TSLA

就係咁，星期一又千跌。你邊牛二百點左右2仙價就咁打靶算，一開千跌期指你保證金夠食輸1000點都未識止蝕

期權正野

自己set stoploss 同牛熊有咩分別

係囉 一開就裂口 點搞

正解

牛熊最大問題係風險大，易比大戶撚。

個人建議，唔好信連登
睇完成個post, 十個有八個講期權都係唔識既

哩到玩既人好多都係幾千蚊咁買
佢地鬼會玩期指

我 #51 有講錯咩

冇咩分別，一個賭場去另一個賭場

一個賭場要比發行商食價,
另外個賭場就唔洗

炒即市係有so嘅，但過夜就風險大過牛熊

之前冇特登留意，#51 d fact黎，冇錯
但你#77係咪真係實際玩過... 大升你唔使爆廠？

心理上輸lor 原本可以高位放 結果被迫賤價賣出
不過暫時黎講未試過

牛熊嘅好處就可以比少啲入場費，比窮撚可以輸少啲，好多人連一張細期嘅槓桿都輸唔起，好多時你玩期起碼攞幾百點止蝕，一輸就至少唔見幾千，但好多輸唔起嘅窮撚就唔想一下就冇咗，就會選擇寧願比輪商賺，自己賺少啲

牛熊要冒住打靶既風險但其實又唔係話真係可以賺好多
除非你個本好大

總有啲人寧願賺少啲都唔想輸多，始終呢個遊戲係邊個最遲比人抬出場邊個就係贏家

期指都要比人打㗎喎，除非唔set止蝕，唔係就一係自動止

想知呢到有冇人炒期係攞廿幾萬嚟玩一張細期，愈跌愈補，坐到佢賺

咁有冇人玩 CFD ?

我未買過股票
想知多d關於牛熊既野
我有個買過股票既同事話牛熊等於同間證劵行對賭升定跌，佢話有機會會放唔出冇人認，唔係好明佢咩意思
即係好似證券行=莊家，假設我贏左錢佢走佬唔認數?

唔好買隔夜

有規定一定要開價, 係輪商, 唔係證券行

賭博外圍莊家以我所知就係如果佢發現某
位落注者贏左超大額金錢同埋長期贏錢而個莊家認為對佢係一種威協就會凍結佢戶口/減低佢投注金額上限

唔同輪商即係好似唔同公司既莊家?
我咁理解有冇錯?

係，但正常嚟講你買佢地啲牛熊證佢地就會買番期指做對沖，只係中間賺你佣, 如果佢地同你對賭輸咗個trader應該仆得街

抽佣係咪手續費，現價同行使價個差額?
如果我贏左佢10萬佢會唔會唔肯找數?

抽佣係咪手續費，現價同行使價個差額? 係
如果我贏左佢10萬佢會唔會唔肯找數?
玩指數牛熊好多時都好快開到價比你接你貨，宜家都電腦盤出價
但個股就有時會高開好快撻落嚟，有機會出唔切價賺唔到高開嗰吓

衍生工具既莊家唔同
牛熊/option 莊家指market maker 負責開價 掛沽盤掛買盤以提供市場流動性 同埋提供返大概個價對應返隻衍生工具值幾錢

牛熊嘅好處就係唔怕裂口，本小，冇轉倉（視乎所用策略持倉時間）嘅煩惱，付出嘅代價就係會有溢價，食格（期指都有滑價嘅問題）。
好似呢幾日嘅妖市咁，假如傻散係鍾意駁反彈，所以佢買極牛，頂多輸百幾點就停，呢個係既定結局你改變唔到。
如果係期指，你要望佢開市裂口唔好太大，有陣時夜晚仲會有精神壓力，因為開市嘅時間長咗，要更加晒時間去MON咗個市，重新去計BUFFER夠唔夠頂之類。

咁同期權有咩分別？

期指理論上可以連按金都輸突, 如果超大裂口例如3千點, 斬倉後, 按金輸突户囗變負數, 咁條數好似都要找番比證券行

ching 期權同期指兩樣野黎

講咗咁耐，有冇研究曾經統計過牛熊同期指比較，具體有幾多「水份」。

例如去賭大細，圍骰通殺呢個政策，對賭客長期做成2點幾%虧損。

呢個數有冇人計過?用期指比較，唔計佣金，會斬倉呢啲，而係純數學統計

牛熊每日都有「財務費用」要扣, 呢樣發行商食硬
雖然冇時間值, 但係每日都會輸「財務費用」

期指一點就一點, 你買完可以一路渣, 渣到月尾

恆指升20點, 牛可能升$0.001, 買10萬股=$100
但係期指升20點, 大期=$1000, 細期=$200

反之亦然